上年聽連登仔講冇買到樓，今年已經上唔返車

辛辛苦苦儲左筆首期，上年年中見樓價跌左，想上車做業主，但聽左連登仔講，又國安法又疫情樓價實大跌，冇買到樓，結果今年睇返已經買唔返了

垃圾連登仔，我既人生就俾你地毀左啦！

信連登仔

上唔返? 你好似用錯字

原本上到

世事就係咁
如果你舊年買咗樓
今年你就會俾人炒